一人一個可以搵翻自己嘅方法

覺得自己已經唔再係自己，同以前相比真係差好遠

其實我都算揾到個方法㗎啦，就係面對我以前唔敢面對嘅嘢，但有好多野真係勉強唔到

除非你話弱點好影響生活
否則發展同發掘個人長處先係最有效
最事半功倍，亦最順

又唔算係弱點 又係依家個人唔係原本嘅自己 好掛住以前青澀嘅自己

我都係啊

我反而覺得係踏實左
依加你先直面緊同認真對待自己
為自己負責任

照鏡

解鈴

我覺得以前好啲 依加做咩都好形式化

Ok

?

愛到圍住另一半轉圈 令我開心令我喊都係佢
好想好似識佢之前咁唔介意咁強無聊野

你點唔形式化以前sosad

個人變得好老練 好清楚咩時候要做咩野令到自己好似覺得做人咩都好冇feel

做到一半就已經唔想做 簡單啲講就係冇火 但我廿零歲咋....

一樣啊 巴打
仲要一開始一齊個陣我咩都唔care 反而佢極度care我
但到我開始習慣佢呢種方式 慢慢變到咩都上曬心 跟住宜家就到佢唔介意我呢啲嘢 有時真係覺得好辛苦 但又好愛佢

咁樣已經好叻 你有盡過力架嘛

我以前習慣寫日記
可能有時得閒就會睇返以前寫過既野
你會搵返以前既自己
以前既事 會令你慢慢搵到之後要點行

加油 見你好多po都好負

我都會好容易洩氣
但當臨近deadline既時候 就會的起心肝做
又或者咁啱爆喊完 之後果幾日就會好有動力做野

原來有人留意我

我有follow你
見大家都成日放負 咪互相守望下

多謝你